Virtual Youtubers討論區（493）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

追數中：

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

牛年要唱<阿牛>

po霸 歸來

新歌

阿水出黎

老母

星姐怕ender

星街驚到

Making of

enderman阻住哂搞到起唔到新屋

▷ 2/13（土）23：00

アラン歌配信『 #拡生希望 Vol.2 』を行います。
また公演後、打ち上げ配信を行う予定です。

星街扮lovelive

牙星把聲咁仲係咁大叫

TMT LM

lm

點解唔拎武器

一直覺得𠵱啲夾奶帶好撚H

岩岩都認出，我就諗做乜咁眼熟

點解星街可以諗到啲咁正嘅企劃

そら

會長因為自己所屬兔田所以話兔田建設勁
明明係入不知火先

【歌配信 // Sing Stream】週末楽しもうぜ【あかつきるき】

星街話喉嚨狀態唔好開歌回會有壓力
所以等喉嚨好d先睇下會唔會開

【ViANKiE mini LIVE】Give a Sweet song ♡【お菓子食べながら♪】

Pain

有人推薦會長玩Valheim
但個戰鬥系統類似魂系列
就會長手殘程度真係無限死

牙露扮得幾似

nia 好女仔

魂系列入門真係推之前有人stream 過嘅 Little Witch Nobeta

enderman仲喺到

臨近2月14走返出黎博咩

一出來就係情人節
阿夸寶

星街:炭石

今晚要聽PTR 不鳥

仁邪系

高血壓系

已經掉早一日玩完

船長 35同一時間都會限

上次訓覺開PTR聽好撚屈

邊個sc咗50蚊

今晚呀火冇台 聽日先有

有冇人睇錯第二張圖

次次專心聽ptr 10分鐘都頂唔到

星街玩MC玩到好似恐怖GAME

黑人火抖下都要既 近期咁多人捱到病

35

87689793

半訓半醒嗰時先屈機，好撚舒服

高血壓

對佢黎講enderman = 曱甴

會長今日開o左成10個鐘
都係快o的休息啦

【#たみー3D】4度目の正直!やっっとオリジナル3D完成じゃーーー!!!!!!!!!Tammy KAWAII!!3Dmodel comes!

唱完6個鐘之後都日日開台, 真係要抖下

聽緊佢唱歌，感覺唔錯喎，訂閱一下追一排先

不如畢業啦

星街bgm

播戰鬥bgm打enderman

D黑工都返咗十粒鐘工

話未決定聽日Reddit review點
未決定guest
聽日好似天使同星街都忙

慘

天使nano度一堆支那人俾人屌緊

屌天使nano台成班支那人

佢地職業就係睇V

見到堆殘體字就想嘔

roboco桃鐵都可以全lost

一定是4v搞的鬼

慘
冇guest

聽asmr都嘈生晒 隻閪手咁得閒就打飛機啦

老師仲係包尾

阿星仲想同隻enderman磨幾耐

星街可以搵天使求救啦

天使黎救星姐啦

珍, 聽nano 台就預左冇手做其他野架啦

叫天使幫手打enderman

【オリジナル曲】信仰の対価 / 小宵

社会の窓 Covered by RuA

ボクガミツケタヒカリ【紫藤コウ】

ロマンスの神様 ／ 広瀬香美 （Covered by 富士葵 ／ Aoi Fuji）

星街真係好驚終界使者

班支那人係要搞搞震
搞到啊叔而家冇心情聽了

Rbc
黑仔到

運氣game唔啱佢

星街叫完把聲

黑到佢咁真係好少見

PPT救場

結果enderman走左

佢黑仔都唔係第一次

tama

Lm TMT

新年假反而仲少時間睇v

場桃鐵黑仔嘅仲多過啲好彩

但前排佢贏左包剪揼

仲係到

桃鐵果邊係唔係個個單機10年最後鬥成績?

星街咁點去END CITY

唔會去

係

有2秒 load左係真老母係男人

參觀akukin總部都唔得...

又要變台仔既形狀

個MV高汁到 D笑位好正

咁啱なの吹耳仔嗰下窗邊吹咗一陣風嚟

Moona

唔好望後面

ちま 27萬耐久？！

1分鐘就完啦

果隻game係靠技術 唔係運氣

因為係皇上同狼媽之爭

會長比人排

士多啤梨要人

差700

被逼唱歌了

開啦

會長FC賽後檢討

狗一入去就收左既?

係咪暗示應該玩多D MC

嘩屌

狗近排咁中意著洋服

一日就2百萬

睇返懶鬼70萬紀念都好多

仲有3個鍾開戰

笑死

Cls

準備點名

每逢紀念依d一定會多嘅

其他人既禁招等於會長平時

會長玩mc真係係出門忙都會掉sc
好新鮮
同埋仲有讀sc時間
讀嗰陣先掉最多

前兩日free chat 先多
不過playboard無更新

係完左MC比sc hey0

今日桐生會好生性

百鬼組都係癲嘅

咁今日殺支那咁開心 比都比得爽好多

korone 好精神真好

真係算多

新衫都係得百幾人睇

分身了

睇錯
個線下event係16號
聽日天使同星街應該係正常schedule
如果今晚搵唔到guest可能真係天使做guest

大小姐要買電腦 好多人都比錢

最大問題係驚會長比錯

始終都係個人勢
btw個新衫怪怪地

百鬼組唔快D掟分分鐘會有一段時間冇得掟

新衫好睇過舊衫

皇上唔最後一年中招嘅話 應該都穩贏頭3

佢玩恐怖驚，祝大家龍馬精神好過

殺得開心，俾得愉快
Winwin赢兩次

真係咪撚燈
天堂定地獄一年都夠反cup

一星期嘅量一下壓縮到一日

睇呀苺 SC一個日本人都冇

頭3預測不分先後 狐狼羊

呀祭又中貧窮神 佢包尾都似

天使上過應該唔會重覆啦

雖然咁講好無情
但依個係會長決定
如果真係俾錯只可以會長承擔

真心覺得yt平台對細v唔友善
如果冇班台仔日日掘細v，我都唔會知佢存在

5000yen再放送

Noah

最近每次都有guest應該唔會自己一個做掛
唔通搵阿水咩

短短短，短長，短短長

會長成日柒

就算係cover決定都係會長承擔架啦

aki進度咁慢 仲係第6年

本社搵唔到搵牙喪佢應該會超開心

日本人唔睇個人勢

會長幾時都係自己承擔
唔想煩到人呢下先令人擔心

成堆NT$得你一個HK$

你o岩
不過會長都算睇得緊
如果mods ban錯
會長會睇翻record然後盡快解ban

我見到有幾個細SC 係HKD
9成NT YEN直頭冇

呢個真，如果可以搵本社外的話Moona都幾好
同佢review啲兔仔meme

呀狗恐怖game開始

不過呢家比錯都有得救 唔洗咁擔心

話曬前幾日先全部支那仔變曬mod

果個封住咗使乜驚

佢好似見到就驚

有道理

樓主PIN THIS

會長真係每次都check

ちま27萬

見到都辛苦

數棉羊ASMR

苺咲べりぃ 新衣装お披露目会

500YEN 鍾意就G持下呀苺啦

我地可以得閒幫會長睇下Twitter有冇支那仔扮被ban

500羊 跌都跌左

OK 改咗行清楚啲既介紹

唔知天使會玩咩

睇呀狗玩咩game都咁好笑

桐生會傻左

你hkd500

ちま

睇佢玩淨係想笑
少少恐怖氣氛都冇

MC MC MC 歌 MC MC GTAV MC MC MC MC 歌

笑到我

佢用佢老母的張卡

roboco咳到咁
今朝仲唱完歌黎

星街差半滴血跌死

狼媽上咗宇宙

noah

之前黑到咁，今次

月底找數我會跪玻璃認錯

HKT 22:00 35會限

你大把錢

星街終於起完新屋

差內裝

邊到恐怖

衫三阿雞出新歌

你搵小兒麻痺跪玻璃仲好啦

Mio今次做咩事 好運左咁多嘅

其實幾有氣氛
不如狗9叫搞到我好想笑

女々しくて對比

佢玩到完全唔恐怖

まつり返生

完全係盡情鳩嗌mode
其實佢嗌得好開心好投入

究極simp

你地點做到
我次次都越聽越精神

hololive MC 地圖

Chatroom全部人都話d4dj合作個角色似姐街

跟

叫到拍手掌，應該好開心

星姐Miyu送
中Peko Miiko就收得工

完成度100%

咩黎

好想cow noah

未D4DJ

下個月先恢復收益化

惨

冇玩

姐街張立繪係邊個畫

每日屌youtube老母

70萬有14萬SC

かなココ都唔識打

Miyu?
D4DJ官方

姐街本人自己畫

皇上同老師都完場

宜家先見到你個名

我一直用佢地圖做卓面

miko船長好難揀

會長成日迷路不如send 比佢做reference 啦

座長最需要

仲有下集？

呀祭都完場

力一完全一樣

情人節冇得收朱古力圍爐區

你咸濕仔

你係唔係0:00點完名就消失架

水姐0000點開台直播點名

WHY NOT ALL

呀船開波

雜談要認真聽

Cls ptr asmr世一
完全唔咸濕
聽親都瞓到

アラン歌配信「 #拡生希望 Vol.2 」【memex】

matsuri咁快收?

玩完10年就收 皇上大台最後講結果

狼媽都完

我睇緊桃鐵

【おつかれさんご】バレンタインだね！ゆるゆる定期雑談！第23回！【周央サンゴ】

狼媽224億

咸濕仔去聽nano 啦

你有兩隻耳

邊個贏

地震

較Mono分左右

日本地震

miko地震好搞笑

6強

朝早9點首播

個地震勁到幾台都停曬手

船長話冇事

THIS

日本依家地震？

好似東北果邊震

狗都停左，好似問大家要唔要停陣，睇下twitter

畫面配埋bgm係好笑
但係聽到地震係有啲擔心
雖然日本人應該慣晒

火雞果邊中晒

未到北
應該東面外海?

屌你老母 地震

佢係咪諗住啲人起晒先更新大地圖

又福島果邊

回帶

又係福島果邊

mio媽ok too

次次去日本地震，見到邊啲人驚就知個個好大機會唔係日本人

震源に関する情報
令和 ３年 ２月１３日２３時１１分 気象庁発表
きょう１３日２３時０８分ころ、地震がありました。
震源地は、福島県沖（北緯３７．７度、東経１４１．８度）で、震源の深さは約６０ｋｍ、地震の規模（マグニチュード）は７．１と推定されます。
この地震により、日本の沿岸では若干の海面変動があるかもしれませんが、被害の心配はありません。

東北震度６強

狗避難?

屌 委員長一開台就地震所以又收咗

好似冇人住東北

冇人想知火雞呀

日本震度最強唔係得7級咩 6強係第二級

好似係7.1級

都成7級

係來自媽媽嘅關愛

個震源係福島

狗

ID好似都有問大家安唔安全

又福島

M7.1，6強

好似暫時冇海嘯

地震: 2021-02-13 22:08HKT 7.2級 [北緯37.7,東經141.9] 日本本州東面近岸

我覺得聽呢d配信好悶
邊個做我都係咁諗

想睇尼爾 唯有被迫入會miko

地震狗d 同接keep 住升, 見到d 鬼佬係咁stay safe

不嬲都唔係賣ASMR 架啦
賣咸濕

童田震到走埋出黎

咩迫
入完你唔會後悔

miko會限nier

唔知azki係咪都feel到

6級地震

會長都係？

已經改翻名做唐揚風見
完全冇諗過隱藏

狗睇緊新聞

有海嘯果次去到Mw 9.0

今次濕碎

ching up乜9

佢啱啱震到冇左個人仔

點解唔係震支那

好女仔

我都係，
但之後再睇twitter好似只係話今晚會限
聽日先nier?

上面有巴講既？

唔知呀露有冇感受到佢對波有震呢

雜談中

好仆街

估家企人係果頭

要咸濕ASMR先正

望落聽日都冇meme review

嫌第二彈扮屁孩扮得唔夠屁

Miko玩尼爾個結局係會限

你好撚搶口

Miko係玩咗3/4 c route 心太攰
開個會限傾下計中和一下

水好似唔係住東京

鴨報平安

MIKO好少咁做 唔想透?

升到2萬8同接

thx 巴

Phantom pain ?

會長個個直接冇睇
我之前試過幾次聽唔同既人，想話試多幾次睇睇，唔好1碌鳩打沉所有人，點知聽完幾個都係咁，所以以後見到asmr都唔睇

唔關佢地做得好唔好事，係我完全享受唔到有咩好

FBK話狗同佢講無事

狗郁番

Pettan pain

離都心好遠
所以決定搬但未搬

Phantom boing boing

信錯左橫尾嘅結果

鴨仔

鴨冇事就好

天使關心大家

會長係咪訓左

Phantom pain都要先有過先得㗎

首先
唔好再信/unfd 放山埃條友

然後學好日文先好睇/理讀twitter

哇，都幾大獲，我見到推特好多人都影自己屋企出黎，d野冧晒落黎

牙狗？

korone 好驚咁

想知邊個山埃友我係唔係block咗

應該係有其他巴打睇錯
我上個post都見到有第個巴打咁講
所以我都入咗
之後睇twitter先知會限唔係指nier

唔係吧邊到講?

佢聽日會玩埋結局 限乜春

團長都完場

呀狗係咪屋企人係果邊？

之前見有巴打係到講
睇嚟俾人fake左

Botan仲好老定

牙狗把聲有啲唔妥

阿狗咩事

睇來佢住東北附近

仲以為35啲mikolish影響埋打字

阿狗好似好驚咁

我以為水呢排消失係搬緊

Miko點會會限爆埋去
諗都諗到

阿祭

35岩岩都講shion個tweet

未來係咪會有大地震

狗番來了

好多地方停電

阿狗收左台

津波

牙狗

呀狗把聲好唔掂

狗都停埋
希望無事

deja vu?

狗暫時收咗

狗又走咗

公主震醒左？

希望無事

千奇唔好係前震

狗講完野就收台了
今晚應該全日本都要收台

狗狗個人冇事但我諗屋企D野應該亂哂所以要收台

冇海嘯

阿狗收台之後就見到446玩得好開心

狗屋企應該唔近東北果邊

好似喊喎

6+ 梗係收台
一陣都唔知會唔會有更大強度地震

佢完全無影響

連燈出力燈
燈到無

可能係擔心狗媽之類

我估嚇親姐，唔好自己嚇自己

見到社畜就笑咗

Mio直接唱緊歌

諗諗下又係，佢需要休養，早訓係應該

7級前震嘅話好撚大鑊 依家真係好擔心

想大家放鬆下姐

要準備老師聽日啲野

好似冇咩傷亡咁 咁正常生活啦

獅子好似入咗平行時空咁

根深蒂固呢個地步

個個等緊Watame?

仲要檢查器材

真，所以用力燈
燈到無事

唔係
最慢好似係aki之後先wtm同rbc

無事 起碼呢次無事

咁係，聽住個人真係定左啲

醫院應該無事
收台好既, 應該好多野要處理

日本星期六晚1130都仲係公司studio
cover正仆街

問左我東京個fd
佢話東京咩事都無咁

座長都安全

a醬
竟然仲未放佢返屋企

黑心企業

狗媽好似住緊院？

震得好勁

係訓到熟哂Office地板感覺既社畜A

餘震

好似有d地區停電

或者識人係嗰邊？

船長報平安未

同緊個仙台朋友玩緊Tarkov
佢間房D野跌晒落地好彩人冇事

有片 震到

報左 會限

佢開緊台 冇事

希望牙夸唔好有事

開緊會限

今次震央同311差唔多位置
311 : 38.0N 142.9E
今次 : 37.7N 141.8E

好勁

珍

咁就好

唔好呀

仲咁老定拍片

おかゆ延期

日本福島縣當地時間晚上11時08分，發生7.1級強烈地震，最大震度6強，震源深度60公里。從北海道到愛知縣都有震感。

雖然我唔鐘意佢但佢罪不致死

佢地都未亂，到我地亂做咩

點解我仲係覺得你燈緊

仲影到啲嘢冧晒落嚟就唔算大獲啦

唔好以己度人

果然係首都
10軒未滿
其他過萬

咪癲啦 𠵱家啲人拍片大過一切

我擔心兔喎 佢唔係東京

唔係住東京咩?

佢唔係福岡果頭咩

佢係靜岡po
重遠

星街好女仔

咪傻啦, 真係大獲影嘅就唔係"屋企啲嘢冧晒落嚟"啦

心痛死
幾時D膠都可以買保險

理論上日本d樓去到6度都頂得住
但係震到仆街唔可以叫無事

日本冇首都

兔仔佢遠到唔洗驚

呀船好似好醉

咁都好d

依個勁

我估呀貓去搵呀狗

佢直接係另一邊

老母啲雀瞓到唔識醒

希望佢親人冇事

rbc rip

扎盒千年, 用在一時
好明顯係地震對策黎

RBC

動物唔係會感應到架咩

正宗臨尾香

Twitter好似怪怪地
icon load唔出嘅

養到懶晒

雀飛,唔怕地震

隻黑saber跌落地仲要比個鐘重擊

希望狗屋企人冇事 聽住mio唱歌真係會安心d

唔好呢D時候講RIP ok?

貓停播安慰狗?

因為個個人都沖上去報告

桃鉄垃圾驚

餘震？

Mio 背景有救護車聲

天使鄉下好似係埼玉
Miko鄉下係東北

7.1級

MIO冇啦啦唱歌?

隔咗十年又震

牙心呢

3億

比人安心架咋

miko好似講左屋企都冇事

唱歌等大家個心定d 唔好咁慌

仲開到台

本身地震係為咗釋方壓力 有震動周期點都係好事嘅

天使一點開

天使同星街都有郁

會長未見人

シスター・クレア から 着信

有冇諗過會長純粹訓著左

收到風 知道地震原因

今日小粉紅大敗 佢哋嬲到震

佢哋有郁就唔識膽心會長啦

但公主都震醒左

團長條片有野唔出得街

係Andy哥引發地震

老師開波

玩o左10個鐘
應該瞓死

Andy哥震震果實

族長係咪訓左咁耐都未tweet

覺唔覺今日地震聽日D日本妹唔開台都情有可原

真係垃圾

聽日在床上震

應該係
佢最近早左好多瞓

佢靜岡呀驚咩

老師要人

以前試過喺千葉遇到5級, 酒店響晒警報, 嚇到我即刻抱兩支水瓹入枱底,一停就即刻走出酒店

結果去到lobby兩個前台好輕鬆咁吹緊水
出到街啲祭典攤仲人山人海, 廣場仲跳緊舞

不過啲雀嘈到仆街

團長

臨近情人節，地殻都要做愛

原來聽日開DQ

一直都可以

六花巴燈到天使玩其他驚

估到wtm變最後先完到

聽Mio媽唱歌好舒服

仲要有人待機緊

iofi玩音game都幾勁

啱啱開出嚟

咁幾時有新嘅地殼生成

幫自己配音隻game做宣傳

aki又食pizza

真係令人安心

好似買左塊保溫板?

睇住班v都有一刻以為無地震過

老師生日快樂

12點 老師生日快樂

握力50，人手搾汁

心心呢

wtm 253億 好似最高

係咪姐係咁

老師生快

有冇菠蘿

今次冇

連地球都企係支那個邊

左上？？？

最唔需要擔心

板塊做愛啫，帽事嘅

完全震唔到佢個邊，可以安心訓到聽朝

我唔知信唔信佢好

小粉紅發動地鳴

noah english is cute

支又然

出現地震傷者

點解咁講

如果真還好
地震講以d玩笑一定會炎上

以佢果d on9行動都有可能會搞到自己骨折

ollie真係幾正, 幾時開會員

你有咩問題呀

食緊朱古力聽情人節voice

佢講真係唔知信定唔信好

千金小姐

地震POST都見到巨人相關嘅留言

屋企地下室就係防空洞

情人節前夕禮炮

有錢人家, 屋企防震一定做夠120%

夾夾下乳頭
震到乳頭都甩埋

星街經歷過24 hrs無電係唔同啲

啊狗做咩最尾好似喊緊咁

點解會咁

收納達人

羊贏咗

心心

博學既すいちゃん真係幫大忙

狗仔無事吧

我羊第一

重開既3D live黎

有冇人玩開電筒,唔怕停電

佢真係好似活係平行時空
同446差唔多feel

咁樣報平安

冇事

地震ASMR

似鬧交多 初三赤口

屋企有兩支加一堆18650
怕條撚

怕就怕冇電話用

nene

買後備發電機

我諗起 好耐之前上原亞衣係twitter話當年311個陣佢拍緊av 咁岩地震佢都唔知係男優屌緊佢定地震屌緊佢

有行開山
有full set裝

屋企冇電筒，冇諗過停電

有2X粒pan記18650
一堆尿袋, 電話都唔驚無電

啪啪啪
觀眾：心心間屋震到啪啪聲

開始知道震果時冇事仲問觀眾有冇事,停左10幾分鐘之後返黎就咁

你玩乜買咁多18650
我極其量都係拆尿袋拎18650

連個天都笑鳩佢啪啪啪

睇開live，隨手幾枝kb，點都唔驚

我以前有玩下,有十支以上
一堆18650同電子板升5-12V

幅圖係咪暗示我地要用聽住再用左手

KB 好快冇電, 一個LV 要換一兩次電

直接買大電喇

會唔會係親人有事

報完

same

等下喇
唔好自己嚇自己
就算福島果邊災情唔係好大

枝野咁似......

電筒, 有超過10支
+屋企人工程撚夏天要風扇

仲差大小姐未報

好似真係冇事

靜岡咁多

喺床震緊

呢個V係咪傳說中果個窮到爆既自虐V 好似入坑之前有見過人介紹

desuwa

好似乜都未知咁

咁等半個鍾後報一報

你點知㗎

Noah嗰ed

星愈黎愈蛋大

佢住個邊真係同無震無分別

等下 佢今日放假 希望佢瞓前會出現報下平安

十支

3真係搖兩野就收工

其實係附鏡頭嗰種
隊入去影閪，前面識著燈

某個紅字巴應該都知

等佢報都隨時要聽日

兩邊都震會唔會中和咗

446玩完

最近30日
兔仔同阿龍都因為cover做唔到野/做得差而哭, 仲有無其他例子補充

唔知佢窮唔窮但佢出名ON9 & 不能預測行動 直播夾乳頭夾到發炎留膿睇醫生, 直播下巴甩骹 , 直播同個印尼人整印度薄餅

Noah完咗

miko講緊送生日禮物d野

法國我towa仲未報平安
係咪喺魔界冇事

老師講國語

算少

google translate

次次都講架喇

Google

牙夸沒事吧

First time?huh?

班友話送舊屎比miko做生日禮物

真係草佢一成都死

比人緊

google真係anti嚟
咁樣翻譯，又想搞到人哋炎上

roboco都睇緊choco

老師

燒what 9日本人用google翻譯中文

一無所有

遮胸真係最淫

震度雞碎果d無人理喇

我得兩支高流明野外求生用，其餘都係廢野
有一支beam、一支laser、兩支日本城AAA電LED
完全唔等使

真係一個動作就表達到個淫字

HAACHAMA開始 平行時空緊

心一黎就爆炸糖

都估到又爆炸糖

緊係講緊蟲獄人啦
仲有咩人會用google翻譯

仆街 haachama煮緊野食

RBC真係好唔開心

想知點燒 我想像唔到

RTHK即時新聞
日本福島縣對開7.1級地震 氣象廳未有發出海嘯警報

日本福島縣對開海域，當地晚上11時後發生黎克特制7.1級地震，震源深度60公里，首都東京有建築物搖晃，日本氣象廳未有發出海嘯警報。本港天文台亦錄得今次地震，強度為7.2級。

再加上無敵嘅笑聲

首red heart搞到有啲出戲

haachama已死

熄咗嗰bgm先幫我吹啦

我聽唔到 佢最後幾錢

有冇人聽得出牙心用咩軸鍵盤
想同佢貼貼

RBC上過meme review未

咁嘈應該都係青軸架啦

下 聽得出架咩

電話響 ASMR

上過

引發PTSD

我純粹興趣平時最多用係雙AA電筒

我以前黑軸大力打都好嘈

心心個ASMR陣間會唔會電話響?

留返瞓教先聽

你同鍵盤貼貼

有，出事當日上咗

我都係擔心呢樣嘢

聽落好有段落感, 同埋好清脆
好難唔係青軸

我都覺得係青軸
太好了同牙心貼貼

真係好黑

傳心又開始了

邊個同你講宜家呢個係牙心

backup師?

=.=

我用紅軸,成日俾人話不如唔好用機械鍵盤

朱古力ASMR

牙心抖氣都好仁

同意

Member有achieve

唔係通常會限到留底

鐘意用茶軸, 有段落感又唔會太嘈同太鬆

莓媽唱get down

我聽緊牙船9up今次冇錄到

竟然用鍵盤滑鼠玩

紅軸num pad好用

茶軸 打算遲吓學人砌 俾keyboard post毒害

我係心豚呀hi

食自己嘅朱古力聽Valentine voice真係好毒
聽日睇下有冇人約（拜年）

我都係用茶軸
舒服D

用鍵盤滑鼠玩ds3玩到棄game

飲水都有FEEL

我鍾意銀軸但係corsair rma換錯隻青軸俾我之後放咗

有咩傳心
自己查下新聞未知
福島直播都出埋

幾時直播呀...

佢應該係講緊我，quote錯咗你

牙心洗唔洗咁仁

心心呼吸聲

20歳都冇就咁 點算

第一眼睇落似Rushia仔細睇先發覺冇估錯係同一個老豆

個心口

潛力股

阿露冇父愛嘅孤兒女

船長

想食

boing boing

高血壓派系

黑撚到 archive都壞埋

萬7人唔知係到聽緊咩

好好笑
乜都掂 就係手腳唔協調

現實好想識修女咁嘅女仔

個個都等緊電話響換haachama出黎

心心都攰了

飲水巧仁

用慣咗反而唔習慣青軸

得你唔知

所以haachama要醒？

はあちゃま應該要日期有個8字先出嚟

我試過黑軸轉銀軸

用緊黑軸, 紅軸都有不過覺得太輕

我得一青一茶

真係好慘

如過牙心真係瞓著咗
全部心豚唔晒瞓

最後4分鐘 lethergo

大家諗好用乜嚟開新春第一戰未

我宜家都係得一黑一青
同埋幾種唔同嘅薄膜

試過黑覺得重咗啲

新年唔準講粗口
唔準提性器官
唔可以問候人老豆老母
點開戰

阿船加油

主席 我要求點人數

黑轉銀嗰陣覺得自己打字快咗好多

Holo尾水

其實依家點有咩用
係就聽朝開始

提提大家bloom要買飛好快手

用左好多年慣晒

污墮世一

嚟喇人手搾汁機

岩岩睇獅白仲玩緊槍game
即刻諗番起條片 而家最新comment
全部都係日本人

之前唔係有巴打話每一個鐘要同letHerGo點一次咩

杏邊個唔開台就係鬼

你試下換銀軸

排左期潛水未

Virtual Youtubers討論區（494）

污墮係會長表妹

大小姐開唔開都係鬼喎

LetHerGo 第一次點名00:04

赤口唔開戰，叫我潛水?

烏頭係小學生SP

話唔定邊點邊做菜

人呢？

天使開台前睇心心台
已經出問題
依家佢好驚

心心真係好識演

牙心

咁就完左

轉台

哪有錢

會限再聽過

又屈鬼

鬼才牙心

一路玩手機一路炒飯

Let her go唔係話直播咩

Cover都冇做錯過 都唔明你哋屌乜

報到啊主席

乜

如果而家個keyboard壞嘅話

臭牙夸 死全家
死完老豆死阿媽

抄留言

乜呀 佢依家開台=ntr 我哋

究竟係啲咩壞咗啲聲咁怪

又話新年唔提老豆老母

今日赤口

機械鍵盤討論區 (493)
用緊leopold茶軸

赤口呀 傻閪

天使用英文同海外觀眾講自己冇事
chatroom有個繁體話用日文更清楚
KY

我都係喎 fc750r

今日初幾

成班死毒撚又冇女又冇日本妹睇

屌cover洗要理由?

地震 post 話気象庁而家做緊記者會
btw，音質太差，睇嗰陣建議耳機剩係戴左邊

屌你老母 小弟唔閪識 對唔撚住

用緊fc660m 用過細鍵盤番唔到轉頭

忍左口2日差唔多啦

你年30都開始緊喎

直接睇nhk net la 佢呢個勁垃圾

你初唔初三都係咁樣啦

直播定抄留言

Shion冇開半日你又咁
你有冇睇到Shion今日嘅會限message

好

code 狗表示冇numpad 好麻煩

今日赤口唔忍

numpad 必須存在

你年三十搶口到宜家喎

haachama偷開

會長free chat班人傾kanata

係我就唔忍喇